覺唔覺得拉莫斯行得太前

淨係整斷沙拿隻手算比面佢

班死猁狗最好斷腳

整走左個冠軍點還呀屌你老母

曼城代還

都冇
點還

四足行得快D

越位陷阱牙